明知再問你 結果只有 越問越不堪

哦 係咩 屌你老母

好耐冇見過

勁

你話唔係pr都無人信

容易哭泣的連豬

容易哭泣嘅濛豬

真
blocked

推畀多啲人block！

babychu

推!

光復香港

結果只有

幫我占卜未

冇見呢個post三年

隱藏人物？

時代革命

唔係幫過一次啦咩

係 我r水吹姐

以為你又有事唔順心

我有 幾時有新工

係你冇開

最好笑係肥絲整蠱你，推你啲post上來，然後投訴你到你ban戶口三天，上訴得直解封

係有喎

我係講你 你係邊個
起你底冇野

唔明點解樓豬可以一日開十幾個post
好撚似連登怨婦

祝你早日搵到工

咩事

都係果d啦

我開post多過你食米

又係果啲

係呀 返工從來冇咩大問題

老濛係咁

我係Scarborough farm
唔開post就係唔想俾人知道係邊個

今晚咁多隱藏人物既

are you going to scarborough fair?

係
準備去摘香草

she will be the true love of mine

已經好好多
送條保感情嘅水晶你戴啦屌

首先要搵到個識整皮革先合格

冇得保 有冇d會搵到既

中環d刷鞋舖唔知有冇女做

果啲好撚女人款

男人戴水晶本身已經好女人